「有請小鳳姐」侵侵準備封殺Tiktok

TikTok ban: Donald Trump to BAN Chinese social media app TikTok in the USA - reports
CHINESE social media app TikTok may be banned in the US as President Donald Trump cracks down further on China's influence amid concerns over the coronavirus pandemic, it has emerged.

Fox News has reported that President Trump's Secretary of State Mike Pompeo is looking to ban the Chinese-made social media giant along with almost 60 similar apps.

Mr Pompeo said the ban is a response to fears the Chinese app may be used by the Beijing government to deliver propaganda and to spy on users.

Speaking to Laura Ingraham, Pompeo revealed that he and Trump are taking reports of Beijing surveillance and propaganda through TikTok and other apps incredibly seriously.

He said on The Ingraham Angle on Fox News: “We have worked on this very issue for a long time, whether its the problem of having Huawei technology in your infrastructure -- we've gone all over the world and we are making real progress getting that out -- we had declared ZTE a danger to American national security.

大豆侵

抖陰係果次造勢大會咁整蠱侵侵

咩事

美國人會反抗

有個貼宣傳叫人登記完浸浸個造勢大會之後唔去
抖音有意將佢整去比人係咁loop

抖陰將佢上左trend

係人都嬲啦

印度美國
無左18億市場今次真係抖陰

垃圾app 一次都無裝過

美國郁手之後其他5眼,台灣應該會跟
歐盟,日本,南韓唔知會唔會郁

另一方面你都唔可以忽視左派推翻特朗普的決心

成個荷里活準備發顛

垃圾APP , 早應該ban

絕對唔可以畀美國精英左派謀朝篡位推翻美國 令香港失去唯一嘅逃生圈

封殺港元先啦, 小鳳姐年紀大, 唔好成日召喚

法案仲等住你簽名㗎

Censorship!😡

幾時制裁香港？